# Thích Đi Chấm Com

Chuyên trang chia sẻ kiến thức du lịch, những kinh nghiệm và cẩm nang du lịch các địa điểm nổi tiếng trong nước và trên thế giới

- Địa chỉ: Tổ 36, Thượng Đình, Thanh Xuân, Hà Nội

- SDT: 0896565123

Phú Quốc là địa điểm du lịch nức tiếng hàng đầu nước ta sở hữu những bờ biển dài cát trắng trong xanh, các hòn đảo xinh đẹp cộng muôn nghìn những địa điểm thăm quan thắng cảnh, trải nghiệm văn hóa thú vị.

giả dụ bạn chọn đi Phú Quốc bằng hình thức đi theo tour mang sẵn từ lịch trình, di chuyển và cả chỗ ở thì bạn không cần phải quá quan tâm đến việc lựa chọn khách sạn như thế nào.

trái lại, nếu bạn đang lên kế hoạch để du hý Phú Quốc tự đắc để thỏa sức khám phá thì việc ở khách sạn Phú Quốc nào lại cần khá đau đầu suy nghĩ. Sở hữu đa số những yếu tố để mang thể Tìm hiểu và chọn lựa được một khách sạn thích hợp, ưng ý nhất như: vị trí, giá cả, thiết kế, dịch vụ,…

https://thichdi.com/

https://gab.com/thichdi

https://www.deviantart.com/thichdi

https://www.twitch.tv/thichdi/about
